支持復工既醫護同高比拜仁團聚揮手區

我支持復工醫護同陳彥霖一齊裸泳！

衲dee 嬲wt

大中華鳩: 唔應該屌支那人無一個是無辜的

拉，又分化。